今日有人打爛何君堯辦公室 聽日其它辦公室就會有防備

小心

千祈唔好犯法